唔知點解電腦更新完慢左好多

以前未更新win10普通打機上網都好快，唔知點解更新完就好慢之前一直冇理佢但今次真係頂唔順，之前打機係超順唔會lag，更新完之後有時畫面直頭會卡住幾秒，因為咁我上網睇教學直頭唔比佢更新但係又降唔番之前個版本有冇巴打可以救救我，因為部電腦係放係女朋友屋企佢成日話我整壞

可能係呢個問題

裝linux幫到你

上面兩位巴打可唔可以講清楚小小 利申：電腦白痴

個mon refresh rate唔夠, 換左就得

手提電腦，不過打機我會插落另一個Mon玩，應該係關部電腦事，岩岩試左換Mon打機都係一樣lag，總之成部電腦慢過以前好多

你個hard disk 係咪長期似你幅圖果個狀態？？？

試下換keyboard滑鼠

Yup

唔插都好lag

有冇巴打可以加我Tg教下我

試吓長開一晚部機

之前試過，都係唔得

Tg: 如果有住將軍澳區既巴打得閒幫我搞搞佢可以請你食番個晏

ram唔夠？
9up

我都唔知，未更新之前好順，上網睇好似話win10更新完裝左係sdd定唔知乜鬼，我電腦白痴完全唔明

i5都lag?! 咁我部Intel Atom 330/2GB RAM咪應該停咗係度?!
(樓主果部好好架喇, 我果部長期100% CPU Usage, 仲大獲啦! )

唔記得講, 部機都成年冇開過, 啱啱先升上Anniversary Update 1607, 升完好似幾順下!